古天樂<男朋友> 登上KKBOX本地單曲榜首位

2000－04

笑死，不過聽嗰啲人本身識唔識

明明"吻得到 愛不到"好聽啲

最喜愛男歌手唔係浪得虛名

心之科學現實就係多人聽過未來聽 證明連登仔最鐘意自high

未頒至尊個陣仲低過未來見

係